[賜酒] 請求圖片中位置 估地方

全能連登仔
請問有無人知圖中google map會係咩位置

萬分感激

香港

嘅邊條街

你冷靜啲 咁勞氣做乜

寶琳陶樂路？